# Социальная сеть "Станцуй"
***

## Автор
***

P3222 Муромский Артем Евгеньевич

## Описание
***

Сервис позволяет пользователям общаться между собой, вести личный блог и группы, при этом вместо символов языка используя человечков-палочек (стикменов). Существует возможность создания своих спрайтов стикменов помимо встроенных.

## Детали
***

Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
